極度懷疑金希切收咗中共錢轉移香港人視線

迷埋啲撐警雞又煲大陸劇 前排又上支那節目
1000000%幫緊中共做嘢
同我煲大佢！！！

（驚訝）

又食又拎

樓主講既野係真的 有朋友既親戚做緊5毛收到風

55

點解得佢上到大陸節目